[四月新番]JoJo奇妙冒險 Part4 38話

【STAFF】

原作：荒木飛呂彥（集英社JUMP COMICS刊）
導演：津田尚克
系列導演：加藤敏幸
總演出：高村雄太
系列構成：小林靖子
角色設計：西位輝實
替身設計&動作作畫監督：三室健太
次要角色設計：石本峻一
道具設計：寶谷幸稔
美術設定：青木薰、長澤順子
色彩設計：佐藤裕子
美術監督：加藤惠
攝影監督：山田和弘
編輯：廣瀨清志
音響監督：岩浪美和
音樂：菅野祐悟
動畫製作：david production

【CAST】

東方仗助：小野友樹
広瀬康一：梶裕貴
虹村億泰：高木渉
岸辺露伴：櫻井孝宏
空條承太郎：小野大輔

每逢週四華納會出預告

每逢週五11點半直播
zhanqi.tv/meizhI

每逢週五12點後生肉
himado.in

熟肉發佈區

睇唔到開咗

下集唔知有無關第五部既野
廿幾三十集以來一直鬧緊億泰廢（就算睇過漫畫），今次終於露返兩手

好想快啲出場

你個名

第五部真係幾正

break down break down

搵我？

黃金嘅遺產

希望出第5部啦
stickyyyyy figure!

自言自語 ?

隻黃金體驗咁似呢個人嘅

漫畫淨係追到第4季 下季終於有新野睇

都唔知要等幾耐

btw我寧願佢等多一年或者年半 提高作畫

下 第五部唔係即刻出咩
佢作畫好核突咩 我又唔覺

似咩

有時會崩

btw 幾時話即刻出 星塵鬥士完咗都等咗半年先出第四部唔係咩

4444444444

我鳩up 唔好信我
除左呢套之外 無睇其他新番 悶到賴屎

一樣
我都想搵啲嘢睇吓 盡吓毒撚嘅本份
但係其他冇嘢好睇

有無睇齊木 幾好笑

漫畫就有
動畫開過一集嚟睇 覺得佢哋講嘢好快好嘈

竟然 我幾鐘意
吐糟呢家野睇字好唔到肉
btw 我想重睇四月 開心下